[鍵盤最強]有無試過同人隻揪?

隻抽插算唔算

有，床上面

連登仔得把口

有，中出埋添

中學試過同自以為有腹肌就好好抽既mk仔打交
雖然最後比佢打甩兩隻牙
但都唔算好勁

認真有時見到廢中老真係好想打9佢地
如果香港有個打死人唔犯法嘅地區就好

我諗你地都係屌住敗走